觀塘道做乜鳩呀？

塞到含哂撚咁

推

邊個唔撚識渣車

無人塞緊？